屌我都要講架啦 咪再推加泰羅尼亞嘅Po住

[black]你老味 自己地方都未搞掂呀
咪撚搞加泰羅尼亞住 得唔撚得呀？

加泰羅尼亞獨立
會搶咗好多國際媒體Spotlight
而且特朗普不嬲唔Buy 架

人權法過咗眾議院 未過參議院
參議院而家聽講100人入面得22人聯署
大家可唔可以唔好搞其他野住

專心好而家自己嘅呢個家先
唔好再重犯 雨運嘅錯誤好嗎？
專注 集中[/black]

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook